612勇武派裝備不齊，但係採取主動，連畜聾都怕，8月之後齊裝反而只守不攻

PUSH

明明一開始勇武人數係絕對優勢，但次次原地都係堆砌障礙，等黑警支援

我覺得真係冇得比

而家最低消費係像膠彈

聽完習仔order開始亂黎
做左condom都唔知

612，勇武只係普通口罩+頭盔，但水馬係用嚟進攻既

8月後，勇武全身裝備齊全，但水馬係用嚟設鳩咁遠既路障，而且黑警一推前少少，全部四散走Q晒，慢慢一個個送頭

下下開槍， 邊個夠薑

知唔知點解混入人群既黑警可以得手拉到人？因為齊裝既勇武見到拉人就四散而唔係團結救人

分別係，612係拼死一戰。當日比班撚樣入去開到會，咩都玩完

因為之前係攻立會 有地方攻
但宜家都係快閃又唔守 好難玩

唔可以一路退，適當時候要進

唔好人地一推進就四散

班勇武又想等到入黑送頭？

又開始驚了

欣賞巴打夠膽講真話

依家係連登講真話有單機風險

俾人掉句不指責不分化，你講乜都晒氣

依家啲左膠成撚日做隊長 冇人敢衝啦

幾撚時都話左膠最撚難對付

驚反而仲多人被捕，前線手足可唔可「主動」+「救人」

唔好掛住退

因為冇目標

法國佬好多都裝備簡陋但係敢猛攻，打到法國黑警節節敗退（巴黎有一日係講緊射8000發tg）

最近開始聽到班左膠又開始唱今天我
次撚次一聽到人唱我就即刻返屋企算

push，要救人啊！得一隻速龍都唔救人！

推

認同，樓主你咁講對線好唔公平

九龍灣@1651

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

無謂變相幫助推呢類 post 洗版。

真係忍唔到要覆既, 就請 click埋 "不推文回覆" ,

無謂畀個 標題浮面.

呢個唔可以作例子 當時已決定散 大家慢慢走緊 而當時你唔知打邊個好 而後邊一堆畜龍出緊黎

又要推一下

唔好人地一推就四散，好易落單

越走越被拉

真係好柒，一個個送頭

又分化post
不推文回覆
請大家推行動post

左膠禍港

大家要檢討下，咪一味散到走散晒

唔反省

見到呢個post
真心醒左下

應該係高lv 前線已經損耗不少, 所以而家前線lv 無咁高, 有諗方法升級佢地。

衝破唔到心靈關口果D真係唔好再出

班cosplay偽勇武當我呢個post無到，一個個送頭

未準備好決一死戰唔該真係唔好企咁前，由其係女

我8月中開post,到今日都重複上演緊